許志安 Crazy Taxi

呢首歌都好正

揮手一揮一高一低 我要快快向你煞掣
耗盡魅力滑入在你附近範圍
車軚一響尤如銀雞 妳我理性完全違例
天共地 天共地 亦去用力著迷

急轉一彎海濱沙灘 我也免費帶妳逛逛
耗盡汗滴服侍著妳亦沒問題
驚險花式有去無歸 最尾妳卻投投錢幣
當糊塗 當迷途 話我入錯大道

想高飛 請高飛 我必送機
若感不適 可關起 我的唱機
而妳怨我 我怨妳 就極沒有趣味

乘客可再行多一公里 我便應該放下你
麻煩貴客請準備
掉頭加油甩尾 再狂戀多八萬里
再愛再別離 也絕不喘氣

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
急轉一彎海濱沙灘 我也免費帶妳逛逛
耗盡汗滴服侍著妳亦沒問題
驚險花式有去無歸 最尾妳卻投投錢幣
當糊塗 當迷途 話我入錯大道

想高飛 請高飛 我必送機
若感不適 可關起 我的唱機
而妳怨我 我怨妳 就極沒有趣味

乘客可再行多一公里 我便應該放下你
麻煩貴客請準備
掉頭加油甩尾 再狂戀多八萬里
再愛再別離 也絕不喘氣

想高飛 請高飛 我必送機
若感不適 可關起 我的唱機
而妳怨我 我怨妳 就極沒有趣味

乘客可再行多一公里 我便應該放下你
麻煩貴客請準備
掉頭加油甩尾 再狂戀多八萬里
再愛再別離 也絕不喘氣

呢首歌仲頂癮
完全講中去滾的男人心聲

正所謂:人生自古誰唔滾寧願捐精照汗青!
好詩好詩~
玩得開心D啦咁多位師兄
去滾瞞住班女人就最穩陣
最緊要穩埋班兄弟咪咁快等陣
等等俾我諗諗下又有罪疚感
雙手未摸落去已經手震
怕俾人撞見會有桃色醜聞
老婆大人發現就唔得掂我準備受審
不如就咁唔滾但我地唔甘心
男人天生鍾意去滾但唔代表唔真心
讓我地痛痛快快去滾一趟
門外有新的索女新的希望
今晚去翻滾邊張床
再見老婆繼續解放
唔肥唔瘦呢位小姐身材適中
Shake it shake it baby
我要你Shake緊色盅
體見你我就激動
直頭下面重識棟L
體得出小姐今晚有胸
陪我一齊攪攪陣令你無覺好訓
唔想絕種做好男人我地天生爛滾
對得耐太悶悶親我地換換新
究竟去滾滾唔滾得出有情人
讓我地痛痛快快去滾一趟
門外有新的所女新的希望
今晚去翻滾邊張床
再見老婆繼續解放(Bye Bye喇老婆)
讓我地痛痛快快去滾一趟
門外有新的索女 的希望
我不想得翻一張床
去證實我是男子漢

摘自: